有冇ASSO升番上U既朋友仔同我一樣 覺得直升班友好ON9?

班直升撚
多數都係一路係中學個陣就好比心機讀書
考全級頭30之內(除左D BAND 1 名校之外)
先可以DSE有20分以上升U
拿 全香港可以直入U就得20幾%
一個中學級就有130人左右 即係要考頭30先有得入 好撚正常預期 你地咪撚入黎吠話咩全級考第尾DSE入U
平時咁撚比心機溫書
最後我地輕鬆 入ASSO 同班垃圾(FOUND DIP仔 DSE得12-13分個D廢物)鬥
做勁少少既人 就可以達到班DSE友一樣高度
真係慳唔少力水
諗起佢地中學個陣成日拎住本書黎讀 又補習
真係忍唔住笑撚左...
what ever啦 呢個世界係由聰明人話事
總要有D人用多D力氣 而呢D多數都係蠢人

Dse要溫？

曲直難分

睇名唔睇內容都已經分到啦喎

係啦
尤其補習果班
個個補yy補乜水乜水
咪又係入asso
直升果班又係
遲啲咪又見到
成班on99999999

樓豬發到力未 呢排炒冷飯多喎

直升狗先係失敗者 豬pa又要低又要戴鋼盔

果然後門狗啲思路係特別尻

你果個唔係正常預期
你要知道每間學校都反映唔倒全港既normal distribution

Band 3學校可能一級得10個以下入倒
Band2都或者係有2x%人入既
但名校可以直頭5成人入u

學校之間既分野可以好大

神科都有後門狗
睇啲名校仔考ib gcse輕鬆屈A讀神科
你班地區名校書蟲死讀爛讀得廿七八分(通常都係死中文) 好彩就執科三寶 唔好彩就JUPAS送你一程去讀social science

仲多freeride